藍店車仔面黎講 文記好食定任你點好食?

文記 味精湯底+5倍糖
豬紅 大腸有質素 次次去蔗汁糖水必飲
係加價加到癲 以前6蚊餸變到11蚊
夜晚成日有阿sir買上車食

任老點 下午茶幾平 $30蚊包野飲
上次同個女仔fd去食
佢叫茶餐B 蛋、叉燒、菜
我叫茶餐D 5餸盲包
點知黎到我果份有 蛋 叉燒 菜 仲有紫菜 墨丸
佢覺得被人昆即刻眼濕濕話唔食 走左

我本身諗住aa制 唔夠錢比
好彩枱面寫住收支付寶 仲支持花唄
先借到錢比 唔洗比班mk打

花唄係個app定咩
借錢架？

可能係花同貝殼。都幾原始喎

支付寶版信用卡

任你點一早黃 打手玩屈？

任你點黃呀pr公司

支持乜乜係支那人先講 pr得你咁柒

黃間鋪頭又用支那寶 花唄?

支那寶 花唄 大眾點評 好黃

試下渣哥 水門貼睇下點

一間綠中帶黃，一間黃，分化撚，拉。

有point咪駁囉

我睇和你PAY決定黃藍
唔再FC

態度正確 和你pay上既黃店比屎你都要照食

唔知文記係藍，自膠左先
佢個瑞士雞翼，溏心蛋同蘿蔔真係宇宙級好食

一睇就知流

有咩相 流咩